[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (571)

Post?

冰封左30分鐘角球
同埋1000就封post.唔知1001都無計

1002

周三入波啦快手

4:0

但都係冇角 好波

猴城都有今日喇😂😂😂

屌你老母無角贏咁多把撚

停足咁耐 好野

請你一定要降班

3隻角 4球.屌你咩
上盤都收撚左錢就刷角啦

後防已經唔想踢

態仔態態仔 識得9527sir未

真係半7魔咒

錫周三屌你老母大廢西

入球大必小角

-2c jump

5；0吧

好撚爽
睇到猴城咁折墮

4：0都有 候城做咩

降班啦垃圾
+3mins

飛燕諾快D入多幾球 開個主-2

呢2c叫撚左30分鐘

好

今晚有咩好推介

但都叫唔到.屌!

痴撚線架

我唔識佢呀，近排先入Post

精工得三角都唔係好野黎

利果場唔敢買添
西咸上次贏熱又係呢個陣

抵佢比人炒4:0
不過3角入4球,屌撚埋水晶宮

買親角都輸

停30分鍾角好波,差D輸到破產
2517 14-05-2017
19:08 角球大細 星期日 15 水晶宮 (主) 對 侯城 (客)
細 [10.5 個] @ 1.76 $500

$500.00
2520 14-05-2017
19:09 角球大細 星期日 15 水晶宮 (主) 對 侯城 (客)
細 [11.5 個] @ 1.43 $1460

$1,460.00
2523 14-05-2017
20:12 角球大細 星期日 15 水晶宮 (主) 對 侯城 (客)
細 [15.5 個] @ 1.31 $760

$760.00

多謝你 精工
候城你執柒左佢啦

LM

9sir都5sick

早知岩先60分果陣補13.5細 果陣成2.2幾都冇補

錫周三屌你老母大廢西半格cashed

有冇人要拿玻下盤

終於cashed 🤣

同一場波買3次角

下盤必角大定律

早知買4:0波膽

是油去左邊到做

見佢係咁有角唸住輸硬,唔忿氣繼續買唸住嬴返輸果D...

聽講無做野

半格

2100雙客X利記

最尾候城頹撚到

中左2次下一次入球已經好滿足

有本錢唔做野

好似食正花軟飯🤔

On9
9527次次cashed
廢到你

咁你赢好多啦

究極屌波法 收返兩場

已經買重注角大同下盤

唉屌
阿積PSV可唔可以開個半大黎
唔撚買個D就開哂

買撚左個D又唔開

踢球者屌你老母大廢西

我差psv其他三關已中

我又想食

psv 唔入比人入！

一

輸3球，邊個都頹啦，仲要降班

ajax一定要贏3球啊

氣b勁到

川迪是雞

我再豬錢真係無錢洗

入多粒
AJAX唔該HEA打快D比人入兩粒

海牙川迪正氣半大

飛機杯下話 係咪真係用架你

可唔可以唔好狂洗
有點煩

好彩姐

Yen好似實用d🤣🤣🤣

手多串撚咗北海道

11.5b 有冇同路人

ajax好似好頹咁

循例問句
利記今晚是否正氣

ajax唔好入咁多呀
最多2球好了

即係叫我留返YEN黎自己用 ?

OK

應該再頹D比人入

你應該問西咸勁5勁🤔🤔

PSV唔入比人入

唔得

飛腳x莎索羅x水晶宮
荷華高斯x海倫維恩x川迪
鳥甸x切禾x利物蒲

荷甲大波

Xxl 飛g杯

而家做緊廢青?

六月返新工 有咩帶挈

德乙角大
1860
史特加
凱沙
柏林聯

主赢閒閒地都8倍9倍
反正上到去又係輸，不如比賭仔一條生路

問下咋 嘰

荷甲半大爭一粒既都快D入！！！

阿積1:0

派jor 膠 check

今晚維護本身都on9 即場又少 有即場又冇角球

飛燕諾 博洛尼亞 快D入波

Check左 到時買完飛機杯溶左d膠佢封左個窿再比你

psv ajax 海倫入多球唔該

安玻里 cup佢老味啦

飛燕諾 博洛尼亞 再黎多一球

拖連奴有無咁快失呀

😱😱😱😱😭😭😭😭😭😭

個龍廢

飛燕買幾十蚊2：1同3：0波膽搏下

馬會死要選多波玩既日子搞維護

阿積 飛燕 拿玻 全部都要贏3球以上

買左利盤
同路請支持

拖連奴買左10.5c大

飛燕你入未呀屌

巴打你買左咩

Lm

利物浦[-1]

psv ajax 海倫入波啊

盤囉

支持

PSV 阿積開個半大啦

支持
利FANS

利記[-1]

角小清泉森多

想問特別事項幾時先會派

利2.5b ok?

有冇德乙心水

漢諾威角小99%

垃撚垃圾安玻里

意假咁多波入

意甲又係咁。。。

拿坡里咁多角

好多場飛到波到
巴勒莫

安玻里發揮意假精神反cup 2:4 ok?

索特拿唔入比人入

漢落威x1860x凱沙x布撚

WEST HAM

利記後防

德乙護級好激烈 深信多場角大

史特加 大
買得過?

生活好比人入未啊

博洛尼亞我屌你地老母

咁快屌

博洛

咁都撞尾

西咸有運

西咸入未?

利差D........

廢撚到

利快手入粒

若要生活好

支持韋c咸

利記要爭口氣
話俾大家知自己有幾海鮮

飛燕個場一定有多球
快3:0 波膽30 40

飛燕比多6c

聖保利 布倫

半場西咸領先,之後利cup走盤完場
劇本已寫好

威年頂住

買左森多利亞角大 笑死Me了 30分鐘0角

飛 阿入多粒

西咸入未

全部同路添

西咸

飛燕諾 博洛尼亞 比多幾球啦

博洛尼亞開唔出減一請降班

拿波理 同利記快D刷角

飛 阿 拿 快入

利狗入波未呀

屌你史獨

On9單刀咁踢

史毒個仆街仔

買100蚊西咸fg以表撐雲加

單刀控撚到屎咁

我想死

goal

利goal

史毒
唔屌唔鬆化

屌

飛燕俾多粒

半大啊垃圾猁

飛燕諾 -2 博洛尼亞-1 快D入波

史獨個仆街仔 做到野啦

同一條飛鋪三次 有咩含意

都靈無角

Again lose

布倫仲話想升班，對垃圾都輸

Og 嚟

Ajax 正氣

一講完輸到2球添

牙積士咁博做乜

7聖保利全隊斷腳啦

阿積好波
飛燕入多球啦

Og唔係輸架？

艾維半主

呢個先係
叫我半格黑仔王

Psv垃圾 人地一個中龍就入

打假

格雷班撚樣係度踢緊d 乜

半1全11派第一個留名100

飛燕入多球啦屌你

lm

Ajax one more pls

聖保利全隄斷腳死全家叫爆區

飛燕one more

斷鼎

拿坡里 下半角大加油

大家集氣飛燕

嚇撚死仆街利差d死

西咸反cup啊！

屌你鎚仔叉燒都食唔到

一係飛燕入多球 一係荷華高斯破蛋 唔好2：0完啦

咩事？
暫時0:0

半場0角

離門兩碼都中柱
費托都入啦

飛燕

角球都係0:0

布倫唔贏都和啦

領先一球永遠都係好危險
利記祖訓

有無人同路奧厄

兩隊斷腳死全家叫爆區

切爾達個陣唔似好想贏

頭先飛燕2:0
阿積0：0
好灰我買阿積士讓盤

反而依加係飛燕輸盤

月狗唔色買牙?

奧匹你一定要贏呀
唔可以和同輸

買咗+1啦駛你教

14/5
薩斯索羅[+1/+1.5]
水晶宮[0/-0.5]
錫周三[0/+0.5]
阿積士[-2]
利物浦[-1]
熱刺[-0.5/-1]

奧厄

就輸

飛燕入多兩粒 on99

飛燕-3c

如果飛燕開2:1 就真係

飛燕快入

'.

屌，艾拉念二念入左

奧厄快贏

開口中

利記輸翻粒

半3全11
半0全10

求你

利記入多兩球得唔得

主下一隊

2世

漢諾威0c

仆街 ajax1-2

飛燕 要贏就入多粒 贏兩粒算咩係冠軍

飛腳x莎索羅x水晶宮
荷華高斯x海倫維恩x川迪
切禾x烏甸x利記
奧厄x格雷x柏林聯

屌阿積士

聖保利抵能死

飛燕12m

飛燕入多球啦

飛現快入

仆街又倒反轉，阿積輸盤

飛雀快3-0OK?

阿積快入

3:0

ajax 入返粒啦

飛現

屌依加倒反轉

2世入多粒贏盤

飛燕諾頂撚住個-2啊
博洛比多一球啦

飛燕諾
冠軍cashed

2世加油

就講就入

係時候集氣阿積士

屌你老母史圖家特死廢西

積仔快入呀！！！！

仆你個街死人布撚

屌早知大機會補八倍第三球主，二世

2世 fightttt

布撚

荷甲全好冇
奇蹟好嗎

飛燕諾 頂撚住
博洛尼亞 快D入波

阿積

DLLM飛燕諾

仆街飛燕

屌你3-1

飛燕 屌

切爾達派膠

荷甲垃圾波

屌你老母 飛燕 阿積士 係未玩野啊

飛燕鳩

飛燕入多粒

古爾特大四喜啦

屌 切爾

1:4 阿積士

拿波利快D刷角

飛燕頂多下都唔得

2隊都痴撚線 咁都比人入返球

輸半，走盤

利狗入多粒啦

屌 咁樣輸半 又輸5K

飛燕諾全隊斷腳唔該

一撚樣 唉

贏盤變走盤

乞

飛燕10角定11角

我直頭輸半

西咸唔入比人入啦

食屎啦你2隊on9架

擺明唔想俾你地食，不過頭先ajax.其實可以補主第4球，有8倍幾，個時就穩執，我冇買到

荷乙大波過關都可以斷二 八場大左六場

all in左啦 撚有錢補咩

EXACT7LY

森多，聖保兩隊仆街死啦

拿坡里10.5C大 同我爭氣啦

海倫芬班仆街

西咸 NG得唔得

90分鐘最尾都係得反個本

拿玻入2球
角大收皮

冇人信我

利記必勝！

西咸追和未

拿波里角大仲有冇機

無,拖唔識刷角入波

聖保利

冇啦,一定角細,都唔落底

西咸撳掣

利狗 屌多粒呀 仆街

又中眉
古

0-2利

中完柱再入
古天樂叻仔

0:2

古仔

利狗唔好掛住入波啦 刷角好唔好

收工

利記

利狗 再屌多粒呀 仆街

唔好gel住呀
第一次買利盤係佔上風

利記唔贏多個盤2粒以上我都好難安心

屌奧厄半場得2角

呢句真呀

聖保利cup 佢老味啦

祖哈特真係垃圾黎

無撚錯

🤣

係,,,,,-1球盤利狗我hi得多

古天樂

拖佬有冇咁廢

0-3 利好波

拖連奴上撚左岸 波又唔入 角又唔刷 呢D咁既垃圾 毫無體育精神

30

3 : 0 利

繼續入啊利記

1933 14-05-2017
18:54 讓球 星期日 16 哈特斯菲爾德 (主) 對 錫周三 (客)
主 [0/-0.5] @ 2.06 $1000

$1,000.00 $500.00
1936 14-05-2017
20:29 讓球 星期日 18 威廉二世 (主) 對 阿積士 (客)
客 [-2] @ 2.00 $1000

$1,000.00 $1,000.00
1939 14-05-2017
21:14 讓球 星期日 34 韋斯咸 (主) 對 利物浦 (客)
客 [-1] @ 1.99 $500

$500.00

屌500先中
Ajax本身全推利

利狗手球後 反擊入波

on9 得返個龍係到
利記易到好似射緊12m咁

屌 利手球都唔吹

咩話 3;0

若要生活好 all in 利物浦

上面靚Gel

利記正式反底

森多10分鐘5角

4：0

拖肥識唔識踢波

又中眉
屌

又中柱

鎚仔任射

阿迷陪利迷睇波

0:5 7角

拿波里
客其他吧

痴撚線

聖保利 杯未呀

串過馬撚-.-
利阿一齊前4 ok?

曼城out 馬列c 條仆街

英超公佈曼果個陣係咪弱陣？

6分鐘失3球
牙joe廢到

利又唔係未試過3:3

拿破里單邊11OK?

哥帥是對的

80分鐘,拖連得到第1角

拿玻里比多3角 快！！！！

最後比數
1:3
1:4

利記其他ok?

試下拖連奴ng先

奧厄屌你入兩球啦
00不如唔好踢

利-3c

服務系統提升姐係點樣？網上投注都無？

冇

全部停哂

電話投注都無？

利狗4:0?

話左唔係要入波 我要角

曼聯2.5s 穩如狗？

飛腳x莎索羅x水晶宮
荷華高斯x海倫維恩x川迪
切禾x烏甸x利記
奧厄x格雷x柏林聯

柏林烏甸俾啲力

gel得

而家先9c 屌你

拿玻里-2

0-4利

好似唔愁無生意

比力呀聖保利

投注站投注都無？

布撚降班未

拿玻里刷多兩隻啦 個中場成日回後

聖保利比多五角洗死咩DLLM

夠啦利記
比西咸入番粒啦仆街

11.5頂實

輕鬆

屌你個閪直接完場

今晚仲要有場英超 成堆西甲法甲

屌你老母猁狗

咁都唔撚入

咪就係

布雷 老母 母親節俾狗屌

召喚肥基亞
今晚曼聯掂唔掂？

屌你老母索特
輸半

9成HEA踢

布撚老母節咁撚唔孝順

驚撚過你 頂緊10.5

屌你老母點解我會買左柏林條仆街

奧厄入多球

布雷 老母 母親節俾狗屌4次

奧厄求你

利記比多c

頂住就得

齊收錢啦咁
冰封

利記比多角

14/5
薩斯索羅[+1/+1.5]
水晶宮[0/-0.5]
錫周三[0/+0.5]
阿積士[-2]
利物浦[-1]
熱刺[-0.5/-1]

熱刺

踢球者gg

利記都大抄 點解熱刺之前要迫害我...

賤種利封廿分鐘角

我都想問

利物浦守住11.5c細呀
頭先意假果度輸晒

布雷 老母 母親節俾狗屌5次

打邊爐啦喂

奧厄
開個-1比我

我追左三次利盤先羸得一次
自己諗

熱刺無心既,今場大炒49000比你地補數

聖保利1:1 cup佢老味

漢落威ng

得番58分可以買波
手足們諗定啦

好似今日有幾次炒緊人比人入翻球

屌你老母史圖加特大廢西

主其他

17名炒第2名 6:0

屌你老母玩撚完,15分鐘要叫4角

St Paul神蹟10角

屌你老母索特
輸半
贏少好多

熱刺角買大定細好

屌你老母柏林

入波ok?

布雷 老母 母親節俾狗屌6次
比我抖下啦

布倫點撚樣升班呀 比17名炒6粒

我諗無聯賽試過

奧厄我相信你！
15分鐘比多球我

Ft 10c

史特加追和啦

撲街布撚瑞克假撚到爆

漢威入未

利記封角我愛你

史力加比人入未

柏林夠薑入球黎睇下

多謝利記 客赢 角11.5c細赢

1860開埋大
nice

好彩角細追番 飛燕個輸半
BTW,買細真係考心臟
啱啱11.5S買細即刻8->9角

漢威入未
漢威入未
漢威入未
漢威入未
漢威入未
漢威入未
漢威入未
漢威入未
漢威入未

利記Ho ball

10.5s 69分鐘諗住輸硬

11.5S都係

厲害。一叫就入。對面

史特加 哩埸唔好再比C

漢諾威果然無入球。

好彩無買1.5/2 入球大

曼 2.5s
畢爾包 -1
摩納哥 -2
尼斯 w

點睇？

妞倫比多1c

驚撚到我仆街

漢威入未
漢威入未
漢威入未
漢威入未
漢威入未
漢威入未
漢威入未
漢威入未
漢威入未
漢威入未

一定係打假啦 無諗過假到比人入6粒

史特加個場得一粒

屌你奧厄贏一球不如唔踢
入多球比20我

主咁都唔入,沒乜運氣,
博下對面NG先
史特加 NG

唔入比人入啦

屌你奧厄 屌到你入

有49000個陣未
想睇下 ALL唔ALL IN 熱好

仆街史特加

漢仔 3串1差你一球

聖保利入未

LOGIN緊

漢落紅撚左
仆街

得番幾分鐘

好撚刺激

紅左特別勁

5後衛=49000
3前鋒=我熱

1896 14-05-2017
06:58 讓球 星期六 70 奧蘭多城 (主) 對 肯薩斯體育會 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.00 $850

$850.00 $1,275.00
1899 14-05-2017
07:58 晉級隊伍 星期六 74 蒙特雷 (主) 對 堤格雷斯 (客)
主 @ 7.70 $300

$300.00
1902 14-05-2017
09:06 入球大細 星期六 75 芝加哥火燄 (主) 對 西雅圖海灣者 (客)
細 [2.5 球] @ 1.95 $400

$400.00
1905 14-05-2017
09:06 波膽 星期六 75 芝加哥火燄 (主) 對 西雅圖海灣者 (客)
0:0 @ 12.00 $70

$70.00
1908 14-05-2017
11:05 角球大細 星期六 76 托盧卡 (主) 對 拿根亞 (客)
大 [11.5 個] @ 2.02 $500

$500.00 $1,010.00
1911 14-05-2017
11:59 讓球 星期日 1 清水心跳 (主) 對 鳥棲砂岩 (客)
主 [0/-0.5] @ 2.00 $1000

$1,000.00 $500.00
1914 14-05-2017
12:59 主客和 星期日 2 鹿島鹿角 (主) 對 神戶勝利船 (客)
客 @ 4.30 $250

$250.00 $1,075.00
1915 14-05-2017
12:59 讓球 星期日 2 鹿島鹿角 (主) 對 神戶勝利船 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.89 $260

$260.00 $491.40
1918 14-05-2017
13:58 讓球 星期日 8 蔚山現代 (主) 對 全北汽車 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.85 $1000

$1,000.00 $500.00

1921 14-05-2017
15:55 讓球 星期日 12 全南天龍 (主) 對 水原藍翼 (客)
客 [0] @ 1.86 $1000

$1,000.00 $1,860.00
1924 14-05-2017
15:55 讓球主客和 星期日 12 全南天龍 (主) 對 水原藍翼 (客)
客 [-1] @ 4.80 $70

$70.00 $336.00
1927 14-05-2017
17:59 第一隊入球 星期日 13 北海道札幌岡薩多 (主) 對 大阪飛腳 (客)
無入球 @ 11.00 $90

$90.00
1930 14-05-2017
17:59 主客和 星期日 13 北海道札幌岡薩多 (主) 對 大阪飛腳 (客)
和 @ 3.50 $100

$100.00
1933 14-05-2017
18:54 讓球 星期日 16 哈特斯菲爾德 (主) 對 錫周三 (客)
主 [0/-0.5] @ 2.06 $1000

$1,000.00 $500.00
1936 14-05-2017
20:29 讓球 星期日 18 威廉二世 (主) 對 阿積士 (客)
客 [-2] @ 2.00 $1000

$1,000.00 $1,000.00
1939 14-05-2017
21:14 讓球 星期日 34 韋斯咸 (主) 對 利物浦 (客)
客 [-1] @ 1.99 $500

$500.00 $995.00
1942 14-05-2017
21:25 讓球 星期日 38 比勒費爾德 (主) 對 布倫瑞克 (客)
主 [0] @ 2.16 $1000

$1,000.00

成日得千幾銀

NG我算
開番個1.5/2 B比我
SUPER

有陣?

貼咁長飛jm9

紅左即係冇波入 屌你

客NG 得番4.25

熱刺
門 將
羅里斯
後 衛
維頓漢 艾歷迪亞 捷比亞 艾達韋列特
中 場
孫興民 賓戴維斯 迪利艾里 雲耶馬 C.艾歷臣
前 鋒
夏利卡尼
曼聯
門 將
迪基亞
後 衛
菲爾鍾斯 艾歷拜尼 基斯史摩寧
中 場
朗尼 卡歷克 杜安薛比 戴利比連特 馬達 連加特
前 鋒
馬迪爾

曼狗個連加特
廢撚到仆街
冇福仔都係不了

似角大喎

聖保利絕殺

走黎就走啦撚樣,換個人換2分鐘

朗尼尋晚輸$

奧厄求絕殺

ALL IN左

St Paul三連角

4分鐘

快撚D呀漢落威
是但一隊比粒啦屌

熱冇野爭會唔會唔去🤔

紅左冇波入定律

馬毛

90" 9C
92" 10C
PLZ

主場LAST一場
我諗要焗去

曼聯

但主場告別戰

熱刺開角大啦

球彩台條友
熱狗黎
笑左

89分鐘all in左1：0波膽 回左少少血

艾拉維斯真係幾勁

補得3分鐘,笑左

屌你老母
12碼點咁都唔入
抵輸

絕殺PLZ

係咪哩位巴打 賽前比左 史特加細C 係GE同你講聲謝謝

最後一場主場了(呢一個場)

今晚冇沒買 各位水足要買定喇

布撚死全家老母老婆家姐細妹比狗屌

好撚野,中位數完,又殺

聖保利死撚左佢啦

買定巴塞客其他先

算啦 買角大
追數

主場16連勝

皇馬主其他

屠蛇要熱唔同屠蛇對了。熱狗上呀

叫能左大半場原來自己買左柏林聯角大

我

咁買熱狗，買埋半場入球細

我地一齊屌爆49000

2330
曼X老母

德乙是好東西

最後買左熱

馬模食能滑系列

邊隊六弟呀

智甲要買下盤 一定要！

COME ON YOU SPURS

艾夫零分鐘紅咗件係乜嘢玩法

艾夫斯堡一開波就紅一件

熱狗主場硬到咁
我就唔信DADDY得

落場食煙

熱刺不了
太熱
加上...冠軍已無
仲踼乜春呀

好大感覺曼會0：0

咩料？ 一開波就返入去沖涼

一分鐘紅咗

打鳩人?

做咩事一分鐘紅牌?

fake

但係又GOAL埋

0:1

照入

是旦一邊入一粒就收錢 快

冇紅呀 睇緊live

係喎,唔記得左熱狗沒即場

一分鐘又紅又入波，咩料

3:2扮喵叫
4:2扮蛇叫
切達

1:0!

Hot spur

熱狗goal

熱GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

1/1.5已收錢

你輸緊一半

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

上啊熱刺

咁快GOAL會唔會冇角

笑撚死

我買果陣2.08 唔洗輸啦

入多粒啦TOT

熱狗

獌狗

依家係1/1.5 你無2球 得1球,你無錢收,係個本到扣一半比番你!
姐係你買10$ 比番5$你

摩佬全心歐霸

仲有得入

TOT 輕鬆

收返一半本唔係收錢咩🤣

一買就輸
屌你曼痴撚線

依個仲好笑

買細反手Gel

全心都唔係咁樣踢下話

都5後衛

曼狗

馬會有半個鐘就開獌熱比人買啦屌,無得追ng

角呀

羅斯托夫
1:0@4 試試佢先

TOT 2c

距離馬會收皮時間尚餘19分鐘

馬模

獌有一粒都好大機下

不了

雖然想手足贏,但炒49000 係人人有責

分分鐘比人456

如果我用三千分六場五百一場，買哂下面六個時段既盤，會唔會好不智

比人456算啦

想問下樂視係未又冇信號？
馬會熱刺vs曼冇即場投注

會 不如 一至兩場單頭

布老日半主
伊巴半主
羅馬半主

曼和!

呢句岩聽 100$送比馬會同我炒獲金既

係既，只係為睇波已賭

輸水都輸死

馬會十二點收皮唔開

COME ON YOU SPURS

我熱刷角入波

買6x22 啦

射射告知，有咩心水好買定，狗會割禾青

每場盤買二百，磨下算

曼狗生性

狗會收皮剩底11分鐘
有心水好快d買啦

買哂智甲下盤算啦

熱狗半主

son 你單刀射到咁

唔好gel先 雖然我好撚支持

角大jump

角大先針

3/11

幾時還番球12碼比山度士啊

屌～ 馬會無即場投注嘅？

刷角吧熱狗

布魯日[0/-0.5]
羅斯托夫[-0.5/-1]
羅馬[0/-0.5]
馬賽[0/+0.5]

要買快手喇 收工數錢喇狗會

巴塞隆拿 半細 2.8

你敢買?

趕住輸錢

熱刺入多粒未

鳩串一條過關訓教

一下單刀 一下頭球 一個唔知射去邊. 屌

熱刺請不停入佢老豆

TOT 刷c

熱狗半主 主盤
百年一遇派錢波

熱快3:0

睇完半場就訓

4c

5C5C5C

5c -6

馬會又會今晚嚟upgrade系統...

曼完全攻唔入

馬會喺咪弱智 係升級都等聽晚少啲波先升啦！！

馬模搞咩仲未入

馬毛快

連c雅繼續黎

熱狗主場係勁既 最後一場

熱

原來連加特有上場

比角

G持

布魯日反杯

羅斯都入左。馬毛你搞緊咩

10射都唔入 屌你

角呢屌

馬毛紅埋

馬毛紅

屌你 馬模紅埋

角啊 屌

On9馬毛

屌 馬會upgrade 冇得玩

打少個

仆街馬模你老母

馬模有冇紅左打小個再勁 d果 d都市傳說

8 分鐘

熱狗攻完頭20分鍾成隊係到HEA踢ON9

馬毛紅鳩埋 收工

希望有

成班打架？又黃又紅？

已贏半埸入球細

熱刺個個都好獨食！

網上投注用到?

話撚知佢啦 淨係知收得工

迪基亞唔好再救啦

手機唔得?

見到單刀果個係孫興民已經知出事

系統更新

仲有五角要屌
爸打們加油

熱加-5c 好彩唔係半7

哇 有獌既地方好似就唔會有半大咁 成晚又係贏得一百幾十 屌

13.5 ok?

星期日晚系統更新

馬模吊你,迫害ME

魯卡山屌

仆街馬毛。唔好斷我條羅斯熱過關

馬會系統更新逼害賭仔

布魯日反cup

布魯日快D反CUP

原來是鐵達尼號

真係正pk 好地地拎紅

老毛紅左
大撚獲啦

同狗會夾埋做9賭仔

馬模小贏，布魯日大波 熱狗角大幫幫手 開哂佢

大好形勢紅。收好多錢

馬模本身已經唔識入又狂中柱 紅左就88啦

完全一樣

夾埋狗會蝦我

紅左仲好
焗住要攻

紅左仲勁定律 集氣

姐係網上同手機都唔得?

係

全部唔得

熱差6c

熱中位數係10.5同11.5？

我點解會買卡山

馬會點解又維護

驚勒索病毒？

屌呀 11點入完錢
而家先發現冇得賭

我估 唔係唔會揀今日 今日咁多大戰

布魯日

熱屌打

馬毛集氣區

7/11
角呀

49000

熱20

大注又唔見自己中

2:0

布魯日反cup
馬毛入波

係咪馬會D電腦中尻曬wanna cry

廢曼

熱串撚左馬毛仆街了

睇怕都係如果唔係都唔會揾今日

魚拉突應該專心霸氣盃 贏左有歐聯

同路呀屌

熱刺3:0曼聯 大家說好不好?

摩佬同班報紙佬講話黎緊個幾場都會留力

驚係4:0咋

越多越好

聽日去炒曬班IT狗

567都唔怕啦

今日有獌鍠疤下體蛆摩巴黎

好
贏2粒就夠
收全格

布魯日1:1
罰球直入,龍門完全沒反應
準備反CUP

係咪有病 買個兩隊都紅牌

3場4:0

馬毛幾時變左咁唔正氣

2球?
炒49000 2球? 你對唔對得住自己良心呀 講呢句個陣

爽呀 今日真係贏到射撚咗🤤 Super!!!!!!!!

可能因為我買左 sor

熱狗-4c

最緊要羊錢

起碼炒4球

摩佬技窮

快改名雲爺爺不了

貝碧型撚到

獌堅係廢 腳都起唔到

馬模 #

hea碧型L到

馬毛入

馬毛頂住

Good boy

布魯日反cup
馬毛再入

入多球穩d

留力歐霸

馬毛集氣區。

馬毛仔

我們都知道 一球是不夠的

馬毛比多球

比角呀 -4

馬毛再入

8c

比角呀 -3

馬毛贏兩球我扮馬毛叫

頂住都可以

馬毛入多幾球唔該

8C

刷角吧熱狗

馬毛頂實阿

天狼星，差你咋

馬毛點叫我都想知 所以一定要贏

馬模頂著呀 布魯日比多粒我 熱狗比角

連 學界都勁過佢講真

其實英超真係最正氣。。。

比多3角

今晚係囉

剩係今晚

琴晚都係

尋日前日唔正氣?

一齊失分果陣輸撚到痴線啦.
上場買利0:0已經輸到傻
今場唔買先黎正氣

若要生活好...

真係有

-3C

刷角吧熱狗

9c

真心前日d下盤最好味

我都想知馬毛點叫。馬毛請你入多兩粒

馬會真係仆街
咁早維護？

上輪輸左仲有失分空間
今晚拎唔到3分無歐聯就無幾千萬收入
係自己爛賭賭埋d垃圾亞冠南美又輸返

要落patch 防wannacry

布魯日快２：１ ３：１

-2c啊 快啦熱狗

點解我會買左曼?
2330
3主咪好

不過估唔到利物浦贏到4:0 呢個真心出奇

星期日晚先黎系統維護

角呀
比角呀 -2

開個12比我

幫屌

C啊 臭雞

屌你咩入咩啊獌

2:1

2：1
熱狗

要刷角啦 比人追番球

入多粒追和

熱狗 馬毛

熱狗2.5b gel

馬模入多兩球啦

on9 入番佢一粒呀

布魯日反cup
馬毛 熱狗再入

-1c

好似有人買左2:1

10c-1

49000你出主力都冇前4嫁啦

比多角呀

你老母咩 49000.
on9 比人炒啦碌柒

屌你老母熱刺大廢西

手多買左熱讓和 2:1夠了

開夠13

想追和就刷角

Blind

熱刺贏兩球扮熱刺叫

好！

熱刺

熱刺贏一球我就一定屌撚爆班死曼狗老母

熱狗10.5B 收息GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

上呀我熱！入佢45678

好想知熱刺係點叫
熱狗 入啦

同哂路支持

收錢 買左好大

買了7K

同路g持

刷角吧熱狗

幫叫多個 12C !!!!

24k

達陣

11c 達陣

12快手

大戶CHING

快啦

輸太多 要追

我都係買左5K

個個幾K咁買

屌你老母49000 又搞串個party?

原本度好d波中晒無埋 又手痕買d尻屎垃圾波

人是 貪心的,臭模全格好嗎

12c ok?

屌你咩馬毛

要JUMP了
絕殺1:1

糖都冇得食

原本諗住買10K
係手痕買左5K落精工角大
下半場得3角

馬毛入波呀

全格左

對家

[qu ote]
全格左

對家[/quote]
又被迫害

所以一開始諗好左都唔應該玩其他

Corner屌多3粒

咁貪心遲早痴孖根

唉 馬毛條撚屌

馬毛快手入波啦

熱狗全格啊喂

馬模再GOAL多粒啦 唔好撚和啦

😭😭

熱狗入多球pls

獌-1

依樣真

馬毛入波
布魯日反cup

換下了洛辛堡才1:1
跳了

好後悔買左卡山

馬毛想點呀屌